陳秋實越嚟越癲 今次玩自焚

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

有冇人想知呀？
反共反到明星咁樣，姐係鬼囉，姐係有任務在身囉
習近平個女都唔敢咁張揚啦？

其實佢想表達啲咩

佢既諗法：
1.幫香港係大陸人面前贖罪
2.為自己贖罪

我就get到佢想指責燒呀叔個舉動
表示燒人其實有幾大傷害 個呀叔唔係演員

不過有人指出陳秋實個twitter唔係佢本人經營，可能被控制😓

咁樣都唔算指責既
少少左膠feel 純粹唔想暴力再升級